啱啱係街見到有耶撚圍人（有圖）

拎住耶經和大光燈

地址?

齊齊上天堂

呢啲好似係基督教既異端黎

俾異端耶撚圍過幾次，即刻屌佢老母

呢啲異端連本身係耶撚嗰啲人都會屌鳩佢地

東方閃電?

幾個後生女圍個阿嬸

點解唔圍毒撚

試過去教會故意同女執事講"想認識神"，佢會叫你等一等，跟住call個麻甩接待你

好多間都係咁

耶撚 率眾妖害人

耶撚真係好撚煩 幾時肯收皮

應該係耶和華見證人

屌你老母留名

香港大把異端
耶證，
聚會所，
611 靈糧堂（台北靈糧堂既分堂，唔係香港靈糧堂）

耶撚會戰勝歸來

有時有啲女幾正
入教屌幾鑊都好

rip

美孚？

我試過兩次 兩次都係街被逼聽左佢地噏半個鐘

靈恩派係咪異端

以前比人圍過
好似叫後期基督徒教會
仲話有個同我差唔多歲數既妹妹。

我會咁易受誘惑咩

得一個都想引我去

我最近都見過呀
見到個後生仔比耶撚圍，跟住疑似有個女仔想幫佢解圍，話:你唔係要去溫書咩?
點知個後生仔拒絕左 選擇繼續聽

之後呢班人又問過我幾次 我會好決絕咁答三個字 無興趣

中學個陣試過係kfc買買下野食 有個耶撚行埋黎話要傳教 坐底傾傾 即刻話趕時間走先